金城營造

請問下各位大大金城讀AE有咩做
人工同福利好吾好
同埋有車牌考係咪會容易啲請
聽講返工要揸車

師兄HD grad?

冇錯

做電，但狗也不屌